其實世界盃 viutv可以點樣繼續食住上？？？

我覺得其實播完場波
應該播d王牌節目
應該一早拍d劇 擺之後播
咁難得d人肯轉台
緊係場波完左 都要留下人

啲全民星戰 完全冇興趣
旅遊節目反而幾好睇

三分天下

之後全民造星應該爆得起
港版選秀show

三個人都去拍旅遊節目
低成本 都唔知做乜唔怕多啲

其實應該拍套足球青春劇
有無得諗

長遠要搵食 一定要拍大劇

好似HKTV咁